其實要一個港鐵站停止運作

係咪要爆左個站長室先得?

應該唔關事,
青衣先係control center